矛盾只因登愛着

你痴嗎

阿鬼，你都係講返中文啦